希望大家721至少做返100萬人出嚟

除咗喺連登推po之外，記得人傳人，口傳口，叫返嗰啲69 616有到嗰啲人出返嚟，勇武嘅人辛苦喇係時候到和理非幫手！

毋忘五大訴求！
1. 撤回逃犯條例，唔要暫緩，唔要壽終正寢！
2. 成立獨立調查委員會！還警察一個清白！
3. 停止搜捕行動！釋放被捕義士！
4. 撤回所有示威暴動定性！
5. 實現雙普選！

香港人！721見！

頭先開錯吹水台

依家開返時事台

721見！各位香港人！

推到有人覆

我無嘢講

我要搵律師

我要投訴你

721 金鐘見！

熱門冇哂野餐po 三毛攻勢
野餐裝備 行動重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

[我都要攬炒][時事台]一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

等我為大家回憶下決定721去定唔去

金鐘見

大家一定要出返嚟！支持義士！

推

我無嘢講！

ok

Pish

幫手推上去

野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

7.21 唔理衝唔衝 齊裝出金鐘

721金鐘見

721

真係好驚會唔夠人 D和理非俾狗嚇到唔敢出
如果冇不反對通知書仲衰

推左再講

7.21見
淨色黑衫黑長褲

派傳單啊！！！

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

淋病柒哦, 盡前線去死, 不得好死

點可以俾佢沉

繼續推

300啦

push

721見

有啲難但至少100萬都好吖

推 我冇嘢講

民陣已經有不反對通知書！

香港人！721見！

有100萬人企係終審法院,一定企到777門口

係三百萬人

警告：正經post不斷沉底

721 港島見

由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.見」！

我無野講

冇乜宣傳
連由邊行去邊都唔多sure

300萬啊係！

100萬是基本

由77旺角，713上水到714沙田，看到警方已改變策略，遊行過後，就係佢地前後包抄、圍堵示威者的時候。

思前想後，唸緊對家點解會咁癲，大家都唸住撤，議員同警察都講好比條生路行，轉過頭就圍捕。

唸到幾個可能性:
1. 想嚇怕你，等你唔敢出黎遊行，嚇走班和理非，唔會再有100萬、200萬香港人出黎遊行的場面
2. 圍堵你，抄低你身份證，日後可以借機起訴你，或將你列入監視名單
3. 引你反抗，你一反抗就告你襲警拉埋你
4. 最後一個唸法好邪惡，但有前線警員家屬、劉細良都有提到，林鄭/老共想有人在衝突中死…………因為只要有一個警察在執勤時死，民意就會逆轉;如果是有義士死，一定會激起更多民憤，老共就可以一野打死我地，情況好似六四咁

林鄭講過唔會出賣香港人，所以就推送中出賣香港人; 林鄭講過唔會出賣警察，轉頭就送佢地圍堵示威者送死，終於明白左佢既套路了。

所以結論係，不論係自己人定係警察，都不可以有人死! 只要一人有人死，場抗爭就會難以繼續落去。

有以下幾點建議，大家可以唸下:
- 遊完行，即走，因為咁樣無機會比林鄭/老共/警察設圈套圍我地，同時可以吸納更多和理非出來遊行
- 整定紙牌「我地和平遊行，唔好打我，比我地返屋企」
- 有咩事盡快走入室內，大家企埋一齊，高叫「唔好打我，比我走」
- 貼上「唔好打我，比我地返屋企」係蒸餾水到，請警方飲(唔好加料)
- 用反光紙加硬card紙，做成如鏡面的鏡(唔用真鏡，因為爆玻璃會傷到人)，反照警方的樣，比佢知道自己宜家係咩樣
- 有咩野一齊大合唱sing hallelujah to the lord

如果做到以上幾樣，我地係和理非、國際輿論、傳媒之下就會處於不敗之地。
知道大家都好憎好恨d警察，佢地打到同路人頭破血流，但我真係好擔心，有日佢地會癲起上去開槍打示威者………所以請大家不要同full gear 既佢地打T_T

同大家分享兩篇文章:
《紅螞蟻鬥黑螞蟻，誰在笑？》區家麟
「每次蟻民激昂互鬥，背後操控的，是一群野心家陰謀家。權力用謊言欺騙人民，操控傳媒輿論，拔掉人民的觸覺，令蟻民自殘，權貴樂觀其成，借勢鞏固權力，在旁暗笑。」

《給下獄青年的信之五十五：守望危城》劉進圖
「警隊看來改變了戰略，放棄過往的防禦式執法，採取進攻式執法，目標已經不是驅散人群和平清場，而是挑起衝突實現大舉抓捕。這種執法策略必然會挑動仇恨，刺激衝突升級，人命傷亡隨時發生。」

如劉進圖所言，我地還可以有咩做同出路:
1. 捐錢予守護公義基金
2. 爭取成立獨立調查委員會
3. 特赦雙方以促成社會和解

以上的唸法好和理非，但我只係想大家一齊黎，一齊走。

多你一個就多好多
一人再帶多一個就double

721見啦

點都要出嚟撐住大家

香港人，加油

起碼250萬啦
今次吹到好大

我地要攪好文宣 先可以再次集結到100萬人遊行

屌
笑到仆街
落返黎

500慢

300萬

推！

lm

和理非都要一齊出黎

文宣係唔夠㗎！最緊要係同身邊嘅人講!叫佢哋出嚟！

大力推 唔好俾啲死3毛帶風向 7.21見

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

Push

係咪話組隊行街？？
中環？？
呢排天氣時好時壞， 出街要帶齊裝備嗰啲唔好曬親又淋雨呀

721見！

每人做多步 去自己ig fb做文宣

pish

落足嘴頭，
成功令1+1+1+1個政治冷感朋友出黎兼留意事情發展，大家加油

721 香港人再次整多百萬人出黎

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

【置頂】金鐘逃生巴士指南

PUSH

集中推721

721出嚟
我地互助互愛嘅香港人又再團結
我愛你地呀

721見!!!!!!!

推, 個個都要出來

和理非->死線->勇武->#repeat

300百萬啊

7.21見

721 see u guys

整咗條片 提下大家點解721要上街

大家背負既係烈士們既遺願
721 大家代佢地一齊走下去

一個都不能少
不流血，不受傷，不被捕
不分化，不篤灰，不割蓆

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

puah

【突發】【印刷版英文文宣】香港警察暴行曝光

【突發】【英文文宣】香港警察暴行曝光

感謝各位幫手推

支持

721
我無嘢講

721 721 721 721

出！

———————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (上）變成無形

720 -- 政府山 基督徒集結

屌你200萬人都黎緊

不內訌 不分化 不割席 不篤灰
721一齊出黎行

[緊急 突發] 全港最大型既線上文宣 正式上線啦

唔理衝唔衝 721金鍾

推呀

有721嘅就唔睇推咗先

721full gear出泥

[721] 殲滅三毛行動

推
721見！！

推 守護香港

721 721 721

香港人加油！721見！！！

文宣落區做啦

[緊急 突發] 全港最大型既線上文宣 正式上線啦

我鍾意你個名

有眼光 推多下 唔理衝唔衝721金鐘

721 金鐘見！！！

咁多位兄弟
我地唔單止要係連登做宣傳推post, 我地仲要做個空前既全方位宣傳
叫晒你地d親戚朋友出黎
FB, IG share
隨身帶memo紙同筆周圍貼
其他討論區宣傳等等
721見

721 兄弟齊上

記得貼連儂牆！！！好重要！
見有仆街貼建制720落連儂牆 好易呃到老人家 撕走佢 最好就係貼返721遮住佢!

出 我會成家人一齊出

推
———————-
我無野講

我要搵律師！

急貼 連儂牆
重點 反警方 濫權 暴力遊行 7.21

一定要出呀各位

721隨時見證歷史

推 721港島見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

手足齊上齊落

有冇人明天後天會去各區宣傳 叫多d中立或淺黃21/7上街 今次遊行一定要再破百萬 話俾政府聽民意還在我方

721 見大家

300萬ok?

我吹佢老味大雞

721 人手置頂

其實呼籲多次啲商家罷工有冇得諗？

我無野講 我唔解銷 我搵律師 唔好兇我 我投訴你

唔睇好

我冇野講

721金鐘
721金鐘
721金鐘

721見！！

叫曬所以人出黎

推 要多過200萬

推到721有200萬人

我冇野講

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。
2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。
3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。

最後，721去遊行！

民陣主辨一定有呢個數

其實線上應該唔使再多宣傳
出去貼多D海報宣傳應該緊要D

721 見

721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂

堆

啱！既然依家四圍都連儂牆，記得宣傳多啲

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

見

721見 唔好畀人帶風向

好擔心 好驚d人怕左唔敢出

你地對唔對得住文宣？

入去幫手推埋

然後721見

記得同佢地講，多個人多一點安全

唔希望得少少人

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼到周街係

721 維園見
721 維園見
721 維園見

大家加油！ 人多=安全！

我啊媽問我點解721一定要又出嚟,出嚟都係好似無用,好驚黑警會再打人,演變成流血衝突。

我話因為呢場係一場關乎公義之爭。反送中個幾月以嚟,黑警無法無天視法治於無物。香港人核心價值之一法治之下,人人平等。黑警唔配帶委任證係代表佢係無授權使用暴力,換言之,一個普通市民打另一個普通市民不需被制止,不需被調查,於法治之外,公義何在？
是可忍,孰不可忍
支那人除左自己嘅生命同利益以外任何野都可以退讓或出售,毫無人性。我雖然不能代表香港人,但我自己係有一d價值係比自己條命更重要,公義和尊嚴。聽日出嚟就係要話比極權知,我仍繼續爭取公義係要得公義到伸張,不惜任何代價。我唔會主動衝擊,但係受攻擊係一定會還擊,流血暴力係我唔想見嘅,但係因為咁back down 左放棄抗爭,我同我鄙視嘅支那人有乜分别。人性價值觀上今日割五城，明日割十城,遲早淪為行屍走肉,好似奴隸咁苟且偷生,不如一槍打死我。

丘吉爾講過
在戰爭與屈辱面前，你選擇了屈辱！可是，屈辱過後，你仍得面對戰爭！
勇氣是人類最重要的一種特質，倘若有了勇氣，人類其他的特質自然也就具備了。

不論任何政治取向,721嘅最大公因數就係公義
5大訢求就是為左彰顯公義

721只有香港人

【文宣綜合收發站】Airdrop/ 連儂/ 傳單/ FBIG
721維園見
Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣

721！

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

399

入嚟貼 721 文宣！！入嚟拎 721 文宣！！

LIHKG @ Android